Ette tulli Anno Selg ja maksis Ado Sichtile need 3 Rubla wälja, wata prot. 12 Sept. 1877a. No 11
Teiseks piddi Gustaw Rätsep omma kaebtusse peale tunnistusse mehheks tooma Kaarl Gembergi, agga ei olle toonud, weel hotab kohhos temma peale kunni 21se Nowembrini. Wata prot. 24 Okt. No 14
